英國會議員施志安：我促使外相去考慮制裁林鄭月娥和梁振英

【劭勸行動】
日期 📆 : 7月20日-31日 (選舉提名期結束之日)
地點 📍 : 任何適合傾計、劭勸手足的地方

行動內容 💬 ：
劭勸、勉勵並支持各界別合資格、有堅定意志的手足參選功能組別 👏 避免親中派自動當選、壟斷 👎

總目的 🚩 ：
增加35+成事之機會 ✔ 令更多手足透過功能組別取得議席並於立法會內以任何方式與權力要求政府落實五大訴求、否決非"港人優先"之議案

方式 👉 ：深情對話、傾電話、Message對方...等任何方式

討論：
TG：

呢12個界别要人吖勸合資格嘅朋友、家人、同事參選吖

即係梁振英有資產/親屬喺英國

老婆一定有英國籍
仔女符合by birth資格

成家有哂bc 你覺得會無咩

睇錯許志安

快啦

及其在英家人啦

佢唔係普通議員，佢係前保守黨黨魁

許志安做返件好事

放過齊陰 可以嗎？

即前首相？

Retweet

壞左既議員

no....在野黨peroid

等睇佢老婆發顛,個女又痴線,689呢獲真係妻離子散

啱啱整番好個人

英國加國既制栽先係揸正呢班狗賊既春袋，殺傷力大過美國好撚多。

好明顯唔係啦，在野黨only
如果係執政黨黨魁咪 = 首相

Push

好感動終於有spotlight 打去 689 度

制咗鄭月娥響頭炮先啦